[Verse 1]
Get ready
Anytime me touch poom poom, it gets wetty
Yes, me love pussy like the one named Jerry
Lead pon the doorframe, lead pon the telly
Big lovemaker so me ah go settee
Me love me doggystyle, me push that pon her belly
Me have mileage like the one unleaded
Foreplay before me bed it
Birth control, she haffi be well-headed
Up my speed like Sway and Pirelli
Man ah bruck shot like the one named Teddy
Me have a big black gun like the one named [?]
Everyday me dream gyal like the one named Eddie
Back Trojan before me deading
Me cum hard like water from jetty
So willy rock dem gyal just like Kelly
Bare sexy gyal dem ah ring pon me celly

[Chorus]
My n-n-n-name, n-name, n-n-n-name, n-name
N-name, n-name's Nasty
Me love puna-na-na, na-na, na-na-na-na, na-na
Na-na-na-na-nani
Me bun d-d-d-dat, d-dat, d-d-d-dat, d-dat
D-dat, d-dat like tree
Who kn-kn-kn-knock, kn-knock, kn-kn-kn-knock, kn-knock
Kn-knock some boots like me?

[Verse 2]
Anyting get bury
Me love me gyal like me sound: big and heavy
Bare gyal inna me army like military
How many gyal inna me squad? Many, many
Dash dem pon me shoulder like confetti
"Girls Love N.A.S.T.Y Crew" ah real trend setty
Ask Miss China, Ina and Debbie
If man are name brand like the one Fred Perry
Originality, yeah, you know I'm very
Anytime I touch down, yes, it gets messy
Heat dem up, make dem brow all sweaty
Dem love a high flyer like Marty Jannetty
So dem call Jack'Son when dem wan' get it
I get ugly in the bed like Betty
Wok dem solo under the settee
Gyal get carpet burn from the bedding
After the wok, dem ah bawl fi di wedding

[Chorus]
My n-n-n-name, n-name, n-n-n-name, n-name
N-name, n-name's Nasty
Me love puna-na-na, na-na, na-na-na-na, na-na
Na-na-na-na-nani
Me bun d-d-d-dat, d-dat, d-d-d-dat, d-dat
D-dat, d-dat like tree
Who kn-kn-kn-knock, kn-knock, kn-kn-kn-knock, kn-knock
Kn-knock some boots like me?

[Verse 3]

[?] palava
Chat 'bout man like dem are informer
Me nuh inna dat, dem dubplate drama
Me nuh in dem foolishness, Panorama
Man ah tek your woman like the one Ben Palmer
Yes, me love woman like fish love water
Me have bare gyal dem round ah di corner
Me give dem the pump action like sawnoff
When they're in need, it's me dem ah call up
Me have a white ting by the name of Charlotte
Charlotte's father drives an Impala
On the weekend, she wan' do the lampada
Me had a black ting by the name of Jashauna
See Shauna, she was slim and marga
But she give brain like she ate the answer
Big vocal like the one Frank Sinatra
And me had a next ting straight from Ghana
She and my yardie gyal haffi answer
Inna di dancehall
Heads ah go buss like fruit off di wall
And me have di Asian ting from Nepal
She love buy clothing, she live inna di mall
In Ayia Napa, met dem gyal abroad
Next two gyal, Sherina and Jaha
Met dem gyal when me deh pon di tour

[Bridge]
We nuh hold no gyal as friend
Wok dem down
Put dem gyal deh inna dem bed
Wok dem down
Fill dem gyal dem full up ah lead
Wok dem down
Beep, beep
Every time I come around the city, beep beep, yo
We nuh hold no gyal as friend
Wok dem down
Put dem gyal deh inna dem bed
Wok dem down
Fill dem gyal up full ah lead
Wok dem down
Beep, beep
Every time I come around the city, beep beep

[Chorus]
My n-n-n-name, n-name, n-n-n-name, n-name
N-name, n-name's Nasty
Me love puna-na-na, na-na, na-na-na-na, na-na
Na-na-na-na-nani
Me bun d-d-d-dat, d-dat, d-d-d-dat, d-dat
D-dat, d-dat like tree
Who kn-kn-kn-knock, kn-knock, kn-kn-kn-knock, kn-knock
Kn-knock some boots like me?

[Chorus]
My n-n-n-name, n-name, n-n-n-name, n-name
N-name, n-name's Nasty
Me love puna-na-na, na-na, na-na-na-na, na-na
Na-na-na-na-nani
Me bun d-d-d-dat, d-dat, d-d-d-dat, d-dat
D-dat, d-dat like tree
Who kn-kn-kn-knock, kn-knock, kn-kn-kn-knock, kn-knock
Kn-knock some boots like me?